林建明：4.28 站出來吧！

今日睇真D

大姐明

佩服

Wfc過氣綠葉

竟然係反共人睇唔出

唔好比我講中，晏啲就有班五毛話不了，跟手有班智障配合吹奏

仲以為講緊爺孫戀嗰個

沙姐明

其實2003年71遊行佢都有參加
相反當年喺電台屌董建華嘅吳君如就

X2

今日睇真啲2之引渡外星人

根本越有錢先越驚，我窮閪一個屌你老母攬炒囉

估唔到反共

現今嘅ATVB直追當年

我反泛民, 唔支持鳩行

不過都覺得大姐ming好撚堅料

你唔鳩行，外國就唔知你反對，柒婆就當你支持佢，咁你就真係戇鳩鳩。

是撚但啦你負皮完我都唔會出

係覺得個引退左跑女藝人真係夠guts講野, 娛樂圈少見

大姐ming

焦土咪算囉，班中產同有錢佬唔針拮到肉都唔會有改變架啦。

請唔好放棄香港 出嚟遊行

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

今日大家一齊出黎啦

去啦，呢條例真係顛架。
唔好理邊個攪手喇

今日落雨不了

當日邊個係度吹奏解剖外星人?
仲要死撐係堅野

出黎啦香港人

盡力試咗唔得先認命都未遲。就算最後唔成功，亦都比全世界知道我哋香港人係有反對，歷史都會記載我哋香港人係比極權政府打壓

佢會出黎遊行 太陽從西方升起

推

一定

出黎反對
唔好係屋企坐係度反對